你唔搵政治 政治都係會搵你

我諗今晚係元朗西鐵站入面既市民 無諗過今晚會咁

如果仲覺得唔關自己事既，咁我希望你他朝君體也相同

住元朗既人 真係出入都要小心啲

搭西鐵係會咁樣的

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

以我所知，大部份都係書展完既普通人，示威者可能只係得一個車箱咁多

邊個係暴徒 真係高下立見

真係要覺醒啦香港人

有啲嘢 係無得你逃避

是福不是禍 是禍躲不過

今日元朗
明日全香港

係 所以真係要覺醒啦大家

推推推
電台 phone in 節 目

0800-1000 香港電台第一台 千禧年代
/ Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台 自由風自由Phone
/ Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版) 在晴朗的一天出發
/ Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

唔好再做港豬啦大家

今日元朗 明日香港

你可以逃避 但承受既係你每一代

不要再做裝睡的人啦

呢一刻覺醒 都仲未遲呀

醒啦港豬